香港依賴中國？｜「自由行」絕對是糖衣毒藥｜香港的發展早被扭曲｜過份的單一發展造成依賴大陸的現象｜香港人一直被溫水煮蛙

由2003年沙士疫情爆發後，
香港與大陸共同推出自由行政策。
而當時香港受惠於自由行帶來的經濟發展，
令香港的經濟快速回復正常。
但同時由於香港政府不思進取，
一直過分依賴自由行⋯⋯
到現在我才知道，
原來自由行根本就不是幫香港，
而是⋯⋯

罵得好
支那客根本就係毒藥

屌得好

多仔d女軍醫年年都係咁正

覆錯